而家讀ive hd畢業人工普遍都高過degree...

神科Civil平均二萬尾至三萬左右
其他工程都二萬中
幼兒教育 二萬中
IT都過20k
BA比較海鮮 但都唔少同學入ibank 底薪都50k

我識人ive civil 40k

都有一成人可以

識人做grad左五年內有10M

唔關Ive事吓話，應該係呢啲科本身個起薪高啫

i大不再是傳說

呢個真
仲要ive呀sir搵埋工俾你
洗撚似班大學生日日叫春

駁唔到
早知讀ive civil
e家畢業入arup做grad e得果19k

駁唔撚到

一去到考牌個樽頸位就知出身重要性。

幼兒教育邊有二萬中，FG最多$23500以下

十個月bonus

大學生考到牌果陣我地已經接近60k

終於有人講

放榜果日d同學仲笑我入I大 我真係心諗一句

Ive

幫大學生重屌緊hall雞既時候

我地已經玩緊三四線暗星

咁撚多？？？

唔少ive 仔考入政府做工程技術主任職系20-40K

Ive仔fg 入左做to

大學生不願面對競爭力不如ive生

Quit 咗U了

40k? 做判頭？

唔知你講緊邊個部門啦 我個個好多都係ive仔就做得 做埋d19野洗鬼學歷

最有前途係咁
I大入工程，比心機讀個course+識阿sir
因為i大阿sir好多都好有經驗
跟住入佢介紹工司
做夠2年左右，咪讀三大pt degree lor
最多係無U live, 但你已經比U fresh gradu多左兩年經驗同錢，跟手報政府工/私人市場發展
你有degree，工司又加你人工
人生贏家

I大讀兩年都屌打班讀左4年既垃圾fresh grad仔啦

General 科大學生做aco

係 直接坐管理層好詔行SCHEME班ON9

難唔難考？

行scheme哂時間
I大讀2年，做2年野
你大學讀4年
已經輸2年經驗，跟住仲要行shceme，做2年，site都要等排隊，無了期
咁計法，I大仔已經有4年經驗，加埋讀書實習，4.5
有埋degree隨時升管理層
ugc大學不了，做左管理層大把世界，又多女又有錢，港女一定濕哂

IT啱啱畢業過20k邊度聽返黎

呢個數係保守左 應該係話最少20 多既4,50都唔少同學仔得

你咁講，無乜學歷，地盤力王都高過你班 i大
高過大學學士
咁又點計？
根本就工種問題

樓豬不斷神化ive 係咪收左錢

Ive果d工唔辛苦

小三譚仔萬七 中五驚賊二萬一
仲唔去做

畢業有兩雞幾 起薪點不錯

CIVIL 14,15年畢業果批就係，近幾年果批慘過食屎
一年出幾百件，又無經驗，又唔缺人，搵鬼請

但點解牙蓋貢耐都未畢業

讀大學唔係專科真係冇咩用
呢濕鳩course完部都係理論
一返工就企咗係度成碌7咁
學過嘅野對工作冇嘜幫助
成班tutor係度呃飯食

識人30萬月薪

見到ive ba 就知係假膠

已Quit u 入ive

又尻吹Civil

我屌你老母啦

利申 MSc Civil fg

18k

我同身邊班經理全部ive
上星期有個hku fg黎見工
比我地玩到仆街
最尾緊係請返我地d師弟啦
讀ive最值錢都係啲connection

係ive讀緊Ba
識左個ceo

佢話我grad完會即刻讓個位俾我
500k月薪

同埋實戰經驗

咪話咗係 工種 問題囉
你估你班Ive仔真係好撚勁咩
根本就係工種 , 市場需求問題
咁都要解釋多次 所以話IVE仔真係IVE仔

IVE科科都搵大錢

大錢？工字根本就唔出頭

認真
最理想不嬲係IVE加degree
IVE幫你做野搵野做好好
好實際
大學幫你升身價同升職機會
兩樣加埋易行好多
單獨睇只係各有各好

咁而家ive邊科工程前景好

又曲線笑尻ive 仔

識人IVE IT 3X K...

Agger
所以我早幾年考到公務員就即刻報IVE pt工程科HD
出年grad想駁pt top up degree
想轉TO/SO位

D人早幾年泊好晒好碼頭，先黎入行
MAIN CON 炒人 CONSULTANT唔請IVE仔(除左畫圖)
慘撚到E 兩年 連拎丁既IVE仔都要搶WS E D無前途鳩HEA工
TO退休潮都完到7788，幾年前缺人開新位都開得7788

啱 爆晒煲咁滯 仲話好搵痴線

G持 Quit左U 黎緊讀Ive

咪擾敵啦

我城

Fg hd surveying
16k

垃圾主任洗鬼degreee 有hd就夠哂有突

讀完IVE 駁 pt degree ?
除左topup 香港邊有pt degree 定係我認真左

剛剛拎完FD報咗TOT 轉field都ok

而家quit U 報ive
希望真係好似樓主咁講啦

I大世界第一 劍橋牛津死埋一二邊啦

利申 IVE Grad

大學生有牌入政府做工程師100k

我正是拎丁嘅ive仔做緊ws呢啲無前途嘅hea工

唔好撚做工程，死路一條 同啲親戚朋友講個個以為你咁慘要去地盤做咕喱，大學畢業都係咁話

講出重點，工程學位會努力考牌，
HD 位就唔考牌，直接考監工或技術主任，
所以唔存在一起競爭情況。

想知多唔多人喺咁？

一路順風

又見到你

推

我上年IVE畢業, 一入行18k, 做左一年轉工23k
而加去拎埋個野雞degree洗底, 冇人記得我係ive仔
準備做多1-2年轉工拎30k
利申IT

IT邊科

出年考DSE 學校預計best5 32分 有冇邊科報到

我都有大學學歷，亦覺得ive 對一個正常人已經足夠。正正經經學個手藝已經足夠。
社會根本唔需要咁多大學生，仲有D大學生無追求，無智慧，為讀而讀，簡直影衰大學生呢個名。

好多Ching fg都30k
Ive實用過degree好多

1000萬？年薪？

識人毅進畢業搵緊100K

5年加埋

都係

IVE+爛鬼Top up degree+比多十皮野讀書+花多三四年時間+2728歲=3萬蚊人工

正統靚仔degree+後生你兩三年+2526歲=已經3萬蚊人工

認真左Sorry

i大人工高過麻省理工

神校，快D報名

shitty?

如果冇老豆老母比錢 hd+pt degree（+碩士）係比較好 大家讀嘅年數差唔多 早左兩年做野可以補返pt degree 個$ 重有多2年工作exp 當然就辛苦d la

呢啲真係exemption嚟
無可能高過大學生

喺無work exp.前題下，你會請個IVE仔？
你讀過IVE都知，肯讀IVE又高分嘅，最後一定係U GRAD

呢樣真 我班ive frd出黎做ibank fo個個fg 50k
相反三大濕鳩bba打份十幾廿k牛工

樓主好波

個post好重精味

有無公司名？我想轉工了

Google 騰訊果d 好多ive同學做左兩三年上管理層